所羅門瘋狂狙擊hsbc中

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

source?

his twitter

Let's target
@HSBC_HK
for this one. HSBC🇭🇰better hopes that it has NEVER violated any🇺🇸banking regulations & laws.

之前唔係比人罰過錢咩？

係罰過

狙擊到癡線多啲人去Twitter 幫手

匯豐銀行同意就為伊朗洗錢問題向美國當局繳納19億美元的高額和解金。

班藍絲同小粉紅已入侵連登, 係咁叫人裝修hsbc 匯豐

五毛屈所羅門係藍絲

所羅門狙擊同裝修好似係兩回事黎喎

連登仔：星火舊錢已經處理左（俾人）
邊個搞滙豐邊個就係鬼

HSBC有望成為孽瘤第二

solomon 一眼就睇穿 HSBC 係主動配合 ?

有冇配合都好，如果唔係HSBC要星火轉走d錢就唔會發生尼件事，而家我地應該要順水推舟，引美國制裁HSBC，仲有效過手足裝修，咁樣香港銀行體制想唔死都難，可以加速攬炒。

洗黑錢要銀行自己報先會查啦下話

刑事案黑警係可以主動調查

佢真係幾有影響力

push

My “best” bank

HSBC如果驚美國制裁咪出黎澄清囉
身冇屎就澄清，咁所羅門自然會放過佢
呢個世界一定係攞把刀擺你條頸先迫到你做野
國際政治呢啲好基本啦
真係好似連登仔咁玩政治咩

我諗美國佬制裁大貓之前，點都會開個聽證會俾個機會佢解釋嘅

推

有機會
大貓
從此消失

我覺得如果可以用正常途徑整死大貓，無必要冒險去裝修。當然前提係契爺可以叫到美國搞大貓

推 支持制裁hsbc

Hsbc, 黑警, 律政司檢控官一齊執包袱返大灣區就啱
崑崙銀行歡迎你哋

香港人自己都要做野啦
唱美金
cut匯豐戶口

支持

唔好睇少美國係香港嘅情報網

佢個邊想要捐過錢俾狗隊嘅人&機構名單，以作反制之用，請萬能嘅連登仔出手

求Pin俾多d人睇到

我都覺得美國即時已經收到風

最好咪比人捉到佢係美國有痛腳
唔係就...

出面堆人不斷偷換概念 人地叫唔好出去裝修＝完全唔理件事

跳晒制

可唔可以講下大貓個名點嚟

即係依啲捐錢?

上次美國已經放生左hsbc今次仲搞d咁既野

所羅門，我回來了！

或者美國係等一個時機出手

每個連登仔的寫照

星火唔係恐怖組織、黑社會、非法組織, HSBC 無權凍結其賬戶.

冇錯，佢個機構係美國冇資產，總會有高層有

獅子銀行

推到HSBC 被老美制裁

等我話你知匯豐咩底

仲有
大家仲記唔記得？

銀行有權唔做任何人生意
同其店唔接差佬生意一樣...

推俾多d人睇

[經濟攬炒]我有個必勝嘅方法

呢條係一條好可行嘅戰線

大家一齊推上國際 要港共死

唔做你生意同唔俾你拎錢走係兩回事
Close你account 唔通唔俾你轉走咩

當銀行開始都俾美國搞既時候就代表支那開始驚，唔係話佢而家唔驚，只係都是佢就會仆街含家產

其實一定要推到美國搞鳩HSBC, 因為咁樣係代表美國正式共管香港，任何幫支共踐踏香港既行為，美國唔只看在眼裏，而係真正出手主持公道

滙豐當年aml,2016墨西哥都無事
比你罰夠100億都未必傷到佢入肉

撚

上次放生係因為涉及美國匯豐高層 , 驚引起金融危機 , 香港應該簡單好多

呢獲Hsbc會點揀

美帝應該一直睇佢唔順眼，終於有借口出手

得罪美帝，hsbc肯定唔洗撈，分分鍾玩出港爆

支那會點揀，揀港爆引發支爆定揀冇面

Hsbc揀決意奶共直到隻船沈定揀再一次篤灰

咁孽瘤被懲罰左未,又打飛機

想點呀HSBC

有人話佢1日花2個鍾睇hong kong news應該唔止咁少掛

好合理呀
做到咁撚仆街，根本獨裁

一齊追擊

美帝不嬲睇hsbc唔順眼 罰過佢錢

HSBC你知唔知美國佬其實想旭你好耐

其實美國財政部一個call應該已經嚇到HSBC瀨屎

因為美國今次手持核彈級武器，一下可以玩到港爆

再唔係美國求其拎啲伊朗貿易既資料都有排佢玩

依家唯一擔心係美國唔take action

美國一take action HSBC點都要含

開 twitter 齊 retweet

send比佢睇下

即係冇屌錯hsbc啦？

屌佢老味
俾錢呀仆街 俾番7000萬我地

但係整死左hsbc咪令boc更坐大？

hsbc可唔可以成為下一間昆崙銀行

勸喻大家唔好衝動

俾啲時間睇清楚事情發展

呢單嘢我深信會有“大人”做嘢反擊

手足 冷靜啲 等睇好戲

去Twitter 幫手推一推

你無twitter? 屌你老母

My #1 Trust Bank, HSBC

Push

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行

bot 嚟

入嚟想睇相
點知沒

要用行動證明共管已經開始

侵哥哥

要Hsbc 嘔返700億出嚟，今個月就轉出糧戶口轉晒所有存款走

搞唔撚係去裝修

煲大玩法律戰
集合股東去信要求交待同中聯辦講過咩
股東大會拉票擺免董事
外國巴去埋佢門口舉中聯辦合照

好多野可以玩

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

屌你 右上角

區7000萬
200萬人每人捐$35已經可以平手
唔知大家驚乜

點都有ga la爭在夠唔夠威脅性ga姐

大貓比美國罰完之後真係驚美國驚到瀨屎

而家香港抗爭者就歸咗隊跟美國 你睇路啦大貓

興奮

無錯呀
滙豐係唔同你做生意啫
唔係唔畀你走錢

碎一塊玻璃
定被人罰19億甘d

姐姐終於有得抖

推爆HSBC

追佢老母！！！！！

屌你老母熱門轉頭沉哂

契爺

HSBC無辜既
佢係英國既
會輸國際戰線

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

hsbc 大股東好似系平保from china。。。。。。

我諗你最後睇清楚HSBC嘅歷史背景先，你知唔知個H代表緊咩？

英國唔會當佢親生仔

同國泰一樣
名為英資 根本主要市場都唔喺英國

美國總部

總之要推到有國家制裁hsbc同港共
我要班仆街10倍奉還

唔好意思借個位幫我推下

星火不死 永存我心

hsbc 係美國有好多業務，梗係要比國際知道

制裁 HSBC 等於間接制裁中國 (幫中國洗錢)
由於 HSBC 唔係中國企業，所以中國又唔可以發聲
又可以同時制裁英國，由於 HSBC 明顯幫中共政府打壓，所以英國又唔可以出聲

同時又證明比大家睇個法案唔係廢紙一張

推到成真
有能力嘅一定要係國際文宣上多喲幫手

推呀

有無業主問hsbc借左錢 多謝popo sin先

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

大家捐住呢個先

正路應該係HSBC比人盯左好耐

之前個CEO都走埋佬

唔要求多, 罰返百零億收貨

其實hsbc係中共其中一條生命線

制佢老母 斷佢龍根

又唔係陳雲 狙擊得一定有佢既原因

屌load撚錯索羅斯

唱到通街知
retweet

HSBC is becoming Solomon’s favorite bank to go to

好有問題

Go Go Go

要唱通街

retweet

到citi都未到boc啦

x

幫手推

出嚟反枱啦個個掛住Twitter 打飛機

連登仔：滙豐無辜架 唔好搞滙豐

用Twitter 報仇

第一眼睇以為係索羅斯

Cathay 揀左奶共

CIA

美國不嬲針對hsbc

Cathay俾支那玩空域玩死
但大貓得罪美國大獲好多

轉咗耐啦，依家唔係

所羅門做既野仲多過班立法會議員

美國大把數要同hsbc計

Hong Kong Shanghai Banking Corporation
好多人以為HSBC個HS係恒生咁解
就知大貓有幾垃圾

樓主開post開到甩甩咳咳學乜鳩人開post

no la reli BOC...

推多陣

BOC market share係排第二，整死hsbc + 恆生即刻悉放40%既market share 俾中資銀行

不過連登仔唔會考慮衣啲，淨係識嬲嬲嬲，裝修！

citibank呢傻鳩
一定要幫襯中資？

Regina妹妹...

係就唔洗比人罰錢啦

連登仔幫唔幫陳對成個market講真影響好細

咩邏輯？點解market share 唔會去左citi, dbs, 甚至大新上商？

推啦

奶共必須清算

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

又黎四眼仔定律？「唔好打，唔好打，會輸民意」，諗起都on9

My 1 st best friend.....

屌你 去開個twitter幫下手啦嘈嘈嘈 free rider

邊個話我無twitter, 你賈人幫手就叫樓主開post放條link出嚟啦。依家開乜post呀，開撚到咁不如咪撚開，無內容無link乜柒都無

OCC做野未

你係輸民意果個仆街四眼仔？

公關災難

大家唔好靠佢一個
快d上去幫拖

起碼罰返3-40 Bn 罰撚到佢全年蝕錢就差唔多
再逼鳩佢出remediation plan同制裁香港地區

up

hsbc收皮真係港爆
港爆跟住迎來支爆
快點制裁

你唔好以為連登仔既影響咁大先得架

大部分銀行存款都concentrate 喺40-50歲同50-60歲既demographic 入面

你自己問心，嗰啲Demographic 既黃藍比例係幾多？ 佢地無左hsbc會揀去邊？

連登係個好大既echo chamber，要出去睇下個世界

HSBC俾星火轉錢走，即係已經放咗條生路啦
出動到美國制裁，即係同中共班殺人犯一樣罰咁重，講唔通喎？
仲有，唔係所羅門講就啱晒。加泰集會大家已經唔記得咗

成日講加泰 人地以為你地個集會撐加獨呀, 之後有人同佢講返個集會係focus係暴政同警暴問題, 人地即刻開返綠燈啦

係咪要cut埋恆生

要啦 同一集團

如果唔係hsbc cut星火ac，星火洗乜轉走d錢
當初cut ac既原因又無乜交代
唔排除hsbc夾埋班狗俾個氹星火踩

你都on9既，而家HSBC變撚埋中資ar

好啦，唔講加泰
咁個量刑準則係點先？
HSBC放走果7kw喎，咁都要趕盡殺絕？

星火開acc個原因明顯同事實不附，保唔住真係冇辦法
7kw離開HSBC之後被邊個篤灰先係重點，果個篤灰人仕/團體先至應該罰

大家唔好唔記得歐盟都好鍾意追擊呢啲企業㗎
趁英國仲未退出歐盟 匯豐仲係有好大一部分係歐盟
如果有人咁啱係歐盟捐錢俾星火 又咁啱有歐盟國籍
而hsbc有將你嘅資料provide 俾狗 咁hsbc就有可能俾歐盟用gdpr 放佢血 而且係違反article 44-49 咁罰款係可以去到4%嘅全球年營業額 係講緊數以十億嘅美金

無估錯的話，今次星火事件應該會演化到國際幾大鑊下

依家hsbc幫港共個情況其實同世銀接近一樣
仲要佢依家自己走入嚟死

用制裁hsbc嚟試刀其實係幾好
一嚟可以展示到把刀有幾闊
二嚟夠大力搞到港共 又唔會直接搞死中共
三嚟震懾力又夠 之後無企業夠膽幫港共

BOC collect skin la

中資銀行打手係咪好驚無左份工？

唔啱聽就打手 😂

有錢既都擺曬係大bank 啦， 擺19中資行既唔通貪你teller 做野夠慢？

問下你驚唔驚姐，唔洗禁大反應既

點大反應

提款啦！

全民轉citi

覺唔覺個情況好似612咁
政府推惡法 推黑警做野
黑警搞星火 推匯豐做野
天下狗官一樣黑

乜野7kw...
7千萬係70m...

HSBC 打手： Solomon Yue 係大台係鬼

唔係想攬炒迫中共咩？而家人地俾哂機會入哂紙主動申請，唔係想放過佢呀？

係都搞咗啲純正中資先

屌真心，之後要點做，好擔心已被捕申請左／要申請星火既義士

仍好似連登仔一樣 明明有時差 都一樣追POST追得好貼

佢應該想講7千WATT電黎
認真, 國際化啲, 用返通用表逹啦

...HSBC直情同北韓政府 墨西哥毒販交易過 仲生勾勾

紅色資本有整唔見七千萬?

好明顯係一個局
HSBC叫你CUT ACCT,
星火一定要轉錢走,
你7千萬資金流一走,
大金額流動, 直接用洗黑錢郁你
唔係合作? 時間有冇咁啱?
你估你HSBC唔洗上身?
HSBC打手, 你都係出賣香港, 出賣得最仆街果種
唔好以為自己係無辜

真係搞笑，幫伊朗洗黑錢，依家就捉星火洗黑錢

剩係計現金損失，其他衰野唔計？
TVB都冇整唔見錢㗎，咁又杯葛？

美國想搞HSBC好耐
而家HSBC衝出嚟柒

咁係咪其他衰嘢重要過七千萬都抵畀人裝修

同琴晚光明頂講既一樣

美帝：玩洗黑錢？你睇左自己本數簿未？

Push.

你睇佢講咁耐嘢有冇美國官員屌過佢多口就略知一二

一係一齊罰，一係一齊唔好罰

契爺落重米證明美國想郁匯豐好耐
終於搵到位入

支資做過d乜？ 佢哋凍結咗d乜？

睇黎想再比人罰多十幾億美金

唔該唔好用乜鳩kw 得唔得, 只有大陸人先會咁用, 香港人係會用m 位

加埋你不停話hsbc 無問題, 你係咪露左底?

開始覺得係有美帝高人assign左所羅門統籌美帝對港共戰線

金庫呢單野根本有古惑
不過好難證實到
但支那回血劍真係都有機

呢單嘢要推到國際，唔係關心hsbc會唔會被制裁！重點係要d外商知道，呢到係隨時可以抄你家！

一萬RT都冇

之前HSBC唔知同伊朗搞乜春, 已經踩中左美國地雷

中共就是想咁樣 借香港人刀吃埋滙豐 ...怡和 國泰已經收服左

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

my best friend

支持收匯豐皮
利伸用左十幾年

10/14 9/30 你話邊個新d?

幾時有話冇問題
我話駛唔駛玩到制裁咁大鑊

擺明大陸狗
香港人唔會用w
我地會話70m / 7千萬
7kw

My "favorite" bank

HSBC 咁幫你唔到喇 準備定幾10億出黎

打國際線